九月中東京尋旅伴

有無都係一個人去東京 九月十六至二十一

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

17到24

一齊嗎？

我22到24先得 真係咁橋
或者可以夾上午中午 巴打諗住去邊

最想去迪士尼海洋 東京鐵塔

我本身想去富士山 但9月能見度原來好低 所以放棄左

即係河口湖？

諗住跟tour咋 即日來回嗰種

我都係！本身想去

我而家自己係東京
join?

不過16-21未必全程都係東京
暫時未plan實行程點去

17-20，第一次去完全唔知去邊

都係去skytree 新宿淺草嗰d～

所以決定左放棄 諗緊去啲咩好

全部自己去?

21-24自己

Plan 27-29，但睇極d機票都好貴

有無人29月8 - 10月3 係東京
me 獨遊

巴打知唔知如果12月中去河口湖睇富士山
個景得唔得？

自己私心想去睇 唔知係雪景未
但因為車程好遠 又同屋企人去
所以想睇下去唔去得過